<resources>
    <string name="app_name">GEEK KnASTU</string>
    <string name="title_activity_projects">ProjectsActivity</string>
    <string name="title_activity_electronics_and_robots">ElectronicsAndRobots</string>
    <string name="title_activity_main_app">MainAppActivity</string>

    <string name="always_digital_1">
        Цель конкурса - развитие творческой личности студентов и аспирантов. Предоставление участникам конкурса возможности демонстрации своего интеллектуального и творческого потенциала, творческих возможностей в соревновательной деятельности на международном уровне.
    </string>
    <string name="always_digital_2">
        К участию в конкурсе приглашаются: студенты (бакалавриат, специалитет, магистратура), аспиранты образовательных учреждений высшего образования в возрасте до 35 лет.
    </string>
    <string name="always_digital_3">
        Разработка игрового образовательного приложения (Разработка приложения, которое в игровой форме (жанр выбирается участником) позволяем студентам либо освоить теоретический материал, либо получить практические навыки по какому-либо разделу дисциплины вуза.)
    </string>
    <string name="always_digital_4">
        Разработка игрового образовательного приложения (Разработка приложения, которое в игровой форме (жанр выбирается участником) позволяем студентам либо освоить теоретический материал, либо получить практические навыки по какому-либо разделу дисциплины вуза.)
    </string>
    <string name="always_digital_5">
        Разработка игрового образовательного приложения (Разработка приложения, которое в игровой форме (жанр выбирается участником) позволяем студентам либо освоить теоретический материал, либо получить практические навыки по какому-либо разделу дисциплины вуза.)
    </string>
    <string name="always_digital_6">
        Разработка игрового образовательного приложения (Разработка приложения, которое в игровой форме (жанр выбирается участником) позволяем студентам либо освоить теоретический материал, либо получить практические навыки по какому-либо разделу дисциплины вуза.)
    </string>

    <string name="arduinator_1">
        Студенческое конструкторское бюро «Электроника и робототехника» факультета энергетики и управления ФГБОУ ВО «Комсомольский-на-Амуре государственный университет» приглашает учащихся 9-11-х классов и учащихся профессиональных образовательных организаций принять участие в региональном конкурсе робототехнических проектов Arduinator-2023.
    </string>
    <string name="arduinator_2">
        Конкурс проводится с целью выявления и развития у молодёжи аналитических способностей, повышения их образовательного уровня.
    </string>
    <string name="arduinator_3">
        Задачами конкурса являются привлечение внимания учащихся школ, лицеев, гимназий, обучающихся учреждений среднего профессионального образования к обучению по направлениям и специальностям подготовки, связанным с электроникой, управлением техническими системами, автоматизацией и робототехникой.
    </string>
    <string name="arduinator_4">
        Форма проведения отборочного этапа конкурса – заочная, финала конкурса – очная или с применением технологий онлайн-защиты.
    </string>
    <string name="arduinator_5">
        Участие – индивидуальное или командное (число членов команды не более четырех человек).
    </string>

    <string name="science_1">
        Поиск решений по актуальным научно-практическим проблемам инновационного развития современной техники и технологий. Объединение усилий учёных и специалистов для совместого решения актуальных научных проблем, обмен опытом, повышение научной активности молодёжи и привлечение её к решению актуальных задач науки и техники.
    </string>
</resources>